我做咗件傻事

除非好樣衰 唔係都應該大把連登仔狗衝

Exactly

佢收你做兵咋？

唔好諗太多啦，毒撚就係毒撚㗎啦

你鍾意啦